香港啲廢老廢中咁冇教養係因為佢哋啲老母捉晒去做慰安婦

好似係自願㗎

你老母都係隻狗點做慰安婦？

口德L全面進場

老衲又被我秒

有圖 突發 驚見老衲真身

LIHKG @ Android

咁都叫秒呀？

狗幫狗 明既